明明宇多田光唔係走sexy路線，點解呢個MV又會咁誘惑??

有冇人可以解答下

Goodbye Happiness MV都叫誘惑
明明就係可愛到爆炸

真係要誘惑嘅，建議你去睇初恋同二時間だけのバカンス

係咪你睇開pov av所以心邪

剩係一起歌開頭戴耳機嗰幾下忘我嘅擺動搖曳...最後仲舉牌示愛......

明明出道咗十幾廿年畀兩個男人無限中出仲有個女，點解好似仲係青春活潑咁？

可能佢好後生出道呱

一月九號嗰陣正式出道20周年，36歲已經出道20年

12月9